有無人冬天去過九寨溝?

去開成都個邊諗住玩埋九寨溝,但淡季會唔會無野睇?同埋溝內住宿會唔會好貴?